士碌架明明係英國係好gentleman 既活動，點解黎到香港。。。

會變晒金毛臭飛同呀叔專屬活動

好肯定你未去英國打過

係真唔係